政府出居家令，樓市會唔會大變天

新樓靚屋樓價升，舊樓和劏房跌

通常住舊屋或擠逼的地方
都係出街消遣

整個居家令打殘晒呢個秩序

關9事

全部都會升 樓市gogogo

居家令後果：劏房戶、舊屋、環生環境差的住戶無法出街抖抖氣舒緩「惡頂」的居住環境。以前住舊屋都有個好處，就係迫你出街運動，身體健康些。現在居家令，連這個唯一好處都隨時會被打殘埋。

證明你係無住過私樓既AA
無會所用但要比$5管理費
租客無得用會所
你放租果個價係咪要下壓
自己又要硬食管理費
雙重損失

突然要全世界人係屋企，家庭問題增加，令到人想搬出去，樓市gogogo

本身訓街同天橋底既人焗住買樓
樓市肯定爆升gogogo

租客有得用喎。
通常係同業主傾，叫個業主將個會藉暫時讓比個租戶。
唔用會所平些租，用就貴些租。

呢啲都係理由
笑死人咩

證明你未試過住舊屋/劏房

舊屋（40年樓齡）
劏房
版間房
單棟私樓
唐樓
私人屋苑
村屋
全部住過

係未住過公屋

我舊屋和新屋都住過
環境差好遠
居家令對住新屋係天堂，住舊屋者的地獄

40年樓齡唔算舊屋

舊屋起碼要55年以上
仲有1976年係一個重要指標
因為老廉前和老廉後的樓的質素都唔同

無得訓天橋底公園

劏房租金會倍升

但居家令係劏房戶的地獄，新樓或豪宅的天堂

呢度係香港嚟
大把人排隊等緊入地獄

半新有會所升爆

樓巿凍結

剛性需求上升, 必升

依家啲租咁平，當然做租租，租租日日賺

禁足令

樓主係打手？

VR睇示範單位
遙距入飛

又贏

會升天